搭hkexpress就睇得出香港人好自私

本身架機都細
屌你地班人仲有handcarry一袋二袋放上行李架
上左一半人就爆撚晒
要空姐叫人拎返d細既行李放落座位下面
我坐近機翼 屌你個行李要放係機尾附近先有位

個個霸晒d位又唔寄

有咩問題

寄會爆

唔關搭咩事
香港人係好撚自私

我試過兜野攞返人地一件落嚟擺自己嗰件上去

無錢搭好啲又要上來吠

所以有d人會一開閘就9衝上機
為咗霸位擺行李

搭開hkexpress
最仆街我覺得反而係遲到要架機等
幾次日本返香港果班都係到起飛時間仲有人施施然上機
然後仲要搞行李，做safety check
delay到追唔到尾班機場快線出市區

老實講搭得呢間野大部份都係d 貪小便宜嘅人
呢d 人就係咩都驚死執輸
自己攞唔倒都唔要人攞嗰d

好撚心齊心啲唔好搭hkexpress 等間野快啲執柒左佢

人閪就閪啦 超重唔俾錢咪個個扮hand carry囉
搭cx咪又係咁閪啲人

搭外國廉航算

梗係唔得 而家係客既問題 唔係公司問題

冇左HK EXPRESS 啲閪客係唔會唔見左

根本香港人就係閪
唔執輸方面同大陸只係50步笑百步

掛住買野

香港人不嬲閪
係90後出世果堆有禮貌好多

而家先知?

得罪講句
分分鐘衰撚過蝗

嘩，好型呀

其實你咁做咪仲自私過呢班人

人地冇 oversize 你都出唔到聲

p.s. 好人好者點會幫襯 uo?

好人好者會買唔起樓

輕裝上機咪得
唔明啲人做乜拎咁多handcarry

香港/華人執輸行頭慘過敗家

你都on9 佢三個人霸曬成格

唔係個個好似你咁鵪鶉嘅

咪係，多幾件就寄艙啦

我會一早排隊衝上去，得一個背囊，唔早啲上去真係會畀人霸撚哂，又袋又gip，痴撚線

有次喺大阪返黎見到有條女行李太多畀人叫佢寄返倉，跟住條女好串咁用英文定日文應完個職員就用廣東話同fd講話麻煩呀其他人都咁啦之類，過咗陣唔知傾咗啲乜，個職員見佢唔明就用廣東話同佢講，條女就話佢原來識講廣東話既，點解唔用廣東話同我講，呢樣都算，最柒係佢鬧人地啲野人地聽得明，真係丟架

試過自己一個搭UO
前後附近係同一團嘅人
頭頂咁岩有位諗住擺個袋
點知成班叔叔嬸嬸企晒起身話佢地留左呢個位擺行李
屌，點知原來佢地個團友係未上到機

好撚自私，明明先到先得

錯啦

D西人窮人仲會搭cx咩

唔好講到搭CX好貴

香港啲閪人係冇分有唔有錢

支那人係咁

班西人無左uo就死番去台灣唔去日本架喇

我有買20kg

搭cx一樣有啲咁閪既香港人
其閪甚至有過之而無不及
因為以為自己俾多少少錢係大哂
一上機搶枕頭搶毛氈
行李亂鳩咁塞要空姐幫佢執
搭多幾次飛機啦 咪撚戇鳩鳩以為窮人先係咁
坐得econ根本一鳩樣

日本正價都唔係貴，只係貪小便宜

上個月試過個港廢老一家霸哂3格,同屋企人講廣東話
我放個背囊上去,佢一直用英文命令式重複叫我放後面(三格後)
我大聲同佢講我俾錢坐呢度點解要我放第二度?識唔識「請」同「唔該」?再得開佢啲野放上去
個廢老跟住不斷重複「而家啲人咁㗎而家啲人咁㗎...」

對廢老真係講道理都嘥氣

客黎講最怕香港人 又煩又閪 有時仲衰撚過大陸人

聽過d人係一見地勤黎捉行李
即刻將d相機、貴重野放落去
再同個地勤講唔寄得

拎走人地件野 再放自己野

如果同一條航線比多啲錢搭hx business好過 貴少少又搭得舒服

好多野都係先到先得

好似地鐵既位咁

冇話邊個仆街邊個唔仆街

排隊都係早去排先 唔通你又話人排哂好仆街

想擺行李唔該早d

咩飛機可以裝到700萬人

1） 人人為我 我為人人
2）人不為己

一個書包加一件手提行李，除非你係禁區買好多野

我都想知，我坐個位頭頂個倉其實係唔係我專用

Express真係專為窮西而設
仲要又冇品冇水準

跟本樓豬先係最自私果個

樓豬自己要省 唔加錢寄倉 冇位擺就賴地硬

人地同你一樣省錢唔寄倉 大家d hand carry都比地勤check過係合規格

又話人拎得多

即係你自己hand carry就得 人地都係跟足規矩 但係阻到你就唔得

咁搭咩機先無呢d人
因為上次搭cx都好多人拖個細既喼霸住d行李位

巴打係咪福岡岩岩返

唔係

咁真係早少少上去霸位算

我行李係得個背囊 冇其他野

其實搭得呢間嘢都預咗咩人多啦，睇睇佢個fb page 都知啦

搭港航好過
睇靚靚空姐 Vien bb

搭港航好過啦，都係廉航，但港航多靚女mk空姐 又有Vien bb

你搭Jetstar睇下低質星加坡哩仲衰過支那狗

上下連登都知啦

搭咩機好多時都會攞埋個手提gip上機
費事等行李 背囊放櫈底 咁我有無問題

我搭飛機就放自己腳底，驚比人偷野

唔敢撘就係怕有呢d經驗

hkexpress 班人有古惑嘅，帶水貨可以4，5袋上機都得

JET STAR捉得勁嚴
上機前空姐都只准啲人拎一個行李＋個細袋，唔係唔俾上

大佬你都識講廉航, 有咩好要求

日本回程次次都係咁

搞到上機要神早排隊

家陣捉好緊ga wo
對上一次搭講明一人得一袋hand carry

日本回程我都唔想寄
不過原因係等寄倉出黎至小一粒鍾

上次見人拎幾袋 跟住唔撚比入啦

塞晒係同一袋 上撚到機 咪又係拎返幾袋野出黎擺 ........

下等Hong Long trash 搭既嘢你想有幾好？

如果好過份霸晒人地d位， 拎落黎咪拎落黎囉， 佢唔夠位咪放後面冇人坐個d位囉， 點解我件行理唔係放自己頭上面

你諗下， 我放佐後面， 咁後面既人又頭要放後d， 咁再後面既人， 又要再放後d， 落機個個唔係向前面行 要先行去後面拎行理， 先落到機， 到時仲亂

可以
但係啲人係超大手提袋加手提行李都放上去
所以係好快無位

佢一個袋都有size限制ga 佢塞到落一個袋又唔過重&過大 咁拎番出黎做乜

事實上好多時CX都唔係貴好多
你計埋行李計埋飲食計埋機上娛樂計埋公司優先度
點計都係CX抵d

學生冇咩錢，所以去搶UO情有可願
但正正常常一個打工仔，都要咁樣屈就自己，真係諗唔透

屌，咁係咪我搭地鐵畀咗一個人嘅車錢
就可以先到先得咁瞓低霸晒一排櫈呀？
而家唔係講緊唔畀人擺行李
係講緊啲人離譜到一個人霸幾個位呀

窮撚搭機咁多不滿

係香港人好撚自私

唔引入歐洲式管理根本控制唔到班痴撚線坡哩
冇品到極點

搭hkexpress都係廢柴,人格自然低

我自己係90後都覺得大把90後無禮貌 ，睇人唔睇年代啦

根本係好多人都自私 sad

又要平又要呻 正一燶閪

坐cx 等上機個陣
對面坐左3條潮流中坑
3條友我諗拎住5 6 大袋
之後聽到佢地講
一陣上機快快手扔哂上架
放埋人地頭頂個位

勁撚自私

坐位就係
頭頂行李格唔係

地勤行李捉得唔嚴 班友拎一袋二袋當正自己攞正牌
自己拎得多野又要唔肯放係櫈底
係都要塞晒係上面搞到人冇得用
搭過一次都怕怕

agger

咪係
有咁多野買咩
29.30寸大喼20幾kg咩都夠啦
走水貨咩 呢方面真係似足大陸人
仲要大大袋hand carry

搭得hkexpress就預左
唔通報東莞兩日遊又expect團友好似北歐團咁咩
況且放手提行李上頂係正常做法，讓個位俾你係人情又唔係奉旨

agger 人哋冇oversize 樓主都認同係先到先得

明明仲有大把位，自己放完就拉埋佢
你打返開放野，一係睥住你，一係摺摺聲

有次，見到有香港情侶遲上冇咩位放行李，日本空少叫條女放自己位前面地下，條女唔肯，條仔都冇晒位，日本空叫極條女都冇反應，我忍唔住，吊對情侶，條女先放地下

其實hkexpress唔會等人，一定係有咩問題先遲
廉航最睇重就係閂門時間，佢地遲一分鐘就要比一分鐘嘅Parking fee。同埋佢地遲左又要寫report，點會因為等客而delay，佢地不知幾想斬客。最爽就係UO可以唔洗幫客安排下一班機，啲客遲到張飛就變垃圾

但如果有位你係可以放， 佢叫你放後面， 你可以唔洗理佢

呢樣真..個個霸哂位，頭頂唔會有位放

上次個日本地勤響閘口屌9班香港人，全世界最唔聽話就係香港人，明明只可以帶一袋，但買到幾十袋咁上機，講叫佢地放底寄艙個個即係扮晒唔識英文，唔知講咩，最後冇咁好氣唯有由佢地過。

係, 廉航無行李既就平, 買埋行李唔爭得cx幾多
如果係果d爭少少都要計既無得好講

答我！

More

呢個真 買咁撚多野就寄啦 屌你老母

所以我一定唔會hand carry ， 費事要坐機頭 啲野放機尾

重溫一下

香港人自私不嬲架啦
香港教育失敗到貼地 教到啲香港人冇質素到同大陸人一鳩樣

好簡單
97前無乜大陸人
依家最小有1m大陸西

你打尖我𨳒你有西用

X移默化我又係咁

啱啊
仆街後邊試喼放咗係一地個架到
仆街到呢
好心啲喼寄倉啦屌

其實呢個係大陸定香港口音

唔該唔好一碌鳩打一船人
望到既只係少數

香港人不嬲低質唔係新鮮事
如果大陸係兩舊屎，香港都係一舊屎

最L憎d 人成箱生果handcarry，又唔可以放野係上面

搭過一次就永遠都唔會再搭

其次就係因航

辛苦自己就為左平少少

不如你搭私人飛機

根本到到都係咁
easyjet 係比你60L 行山背囊上機tim
只係臨上機 d staff 會將大gip 背囊 上tag 寄倉（唔洗加錢）

放野上去唔係問題
講到明每人一個袋+handcarry+size限制
但好多香港人就拎幾袋野上機
地勤又照放人上機
咪搞到遲上機既人無位擺野囉

事實係hkexpress都比帶handcarry上機

而家會mark低一個袋加一件手拎既

老實講跟佢規矩做有咩問題

佢比咁做咪照用囉 咁不滿就去信hkexpress叫佢改rules

可能太多人帶幾袋上機
上次坐都會Mark低2件比個牌先上到機 check in到

去東京大阪名古屋坐日航全日空都唔坐UOHX啦

我想講寄艙d人真係好暴力
我個delsey箱去完旅行俾寄艙d人整到花曬
係花到甩色果隻

試過最嚴重係個碌都甩埋
但airasia hkairline果d又唔會咁

不過超重就要寄艙呢個係道理

hkexpress自己都有問題啦，執得又唔嚴，明知有問題就做啲限制啦，咁真呢啲問題冇可能完全靠晒客人既自律性

點解唔係？
設計到一人一格就唔使煩

咁你有行李要擺就唔該早啲排隊入去放左先啦！第一次搭飛機呀？樓上行李櫃個位寫左你個名咖？

搭得快運你想點？

諗真 搭過幾次全日本人嘅飛機
人地落機時候真係會等前排d人走晒再慢慢起身拎野走
香港人連架機都未停就開始拎野仲唔理你前排後排 好似趕住去投胎咁

我屌曬你班窮鬼，冇錢學人去旅行

次次寄70幾KG
再空hand carry入禁區再掃爆gip
想問入左禁區仲可唔可以比錢寄倉

攞返就攞返啦 兜野攞返型啲？

快運會爆既咩
$230 /5kg
好抵

唔得嘅咩

一個人就用返一個人的位啦
次次D撚樣放撚哂,要去其他地方搵位放,屌

CX寄倉超重好貴 又限件數

撚得咩
上次突左個爆谷筒都想叫我掉左佢

好想坐JAL同ANA 但見啲時間都唔靚
有機會都想就試吓坐

人地多行李就可以任意拎走人地既野？
上面個位係公家既而且地勤又俾佢上
在理你其實冇理據咁做

開口就話人on9, 鵪鶉其實唔會令你講既野變得有道理

仲夠膽話香港人笑大陸人只係五十步笑百步
香港人邊止五十步

呢個情況其實外國都經常有
佢地習慣點都帶個細gip上機
但係點可能跟次序擺得曬 所以成日見人明明坐機頭但因為比較遲上機所以件行李要擺到差唔多機尾
最犀利個次係見過最尾先board啲人因為冇曬位直頭要臨時寄艙

咁當然hk嗰啲自私撚就例外

好理性呀 洗唔洗唱今天我呀？

你在場知乜嘢環境咩？睇死你都係嗰啲人哋坐埋你個位都唔夠膽出聲嘅垃圾

AirAsia都係
好撚多cheap蝗 將座位拉後屌佢老母
即刻屌柒佢

最撚憎既人
呢幾年已經由大陸人變成香港人
大陸人你可以怪佢無知
香港人果d係自私

我遇過兩條友霸晒成格，香港係教到班人覺得無犯法犯規就好似做乜都得，我想問下覺得無問題班人
係咪唔過個weight limit ，由機頭霸到機尾都無問題？
咁唔難架，摺定一堆紙皮，上機變返個吉箱塞爆佢

上面屌人坐廉航
其實係咪唔係廉航就會無呢啲問題發生

因為窮到行李錢都唔想比

冚家剷啦你

櫃台捉得嚴都冇用 d人一入到禁區就瘋狂購物
上次坐中間 比個一家三口擺足兩格 d空姐又唔理 結果坐中間個25L袋要放去機尾

咁就咪買咁多啦 正自私撚

唔知點解啲人連去個程都好多野拎

下個月第一次搭express
我想問下有咩規矩 ？
睇樓上d留言係先到先得？
行李唔係放返頭頂個位？

利申 窮撚學生 冇畫位

你點知人地去程定回程？

一分錢 一分貨

回帶

答我

要叫有落 如果唔係唔比你落

放低自尊

成日都唔明咁趕做咩
趕時間就坐前d喇

係咪要去機司房開門同佢講 定同空姐講就得？

即係點 ？

搭過一次唔會再搭
啲閪客比其他航空公司多

已經成日無端端delay/取消
不過fb大把人見過鬼仲唔怕黑咁繼續屌繼續買

緊係要開門講

趕頭趕命咪又係要等行李出
所以唯有次次上機早d上
而家都好左
會比坐後面果批人上左先
以前坐前面班傻閪放完行李又要拎野
來來回回拎幾次
後面上機嘅人就比佢頂死曬
好心上機前就預備拎曬外套尿袋果d啦

我真係好憎人係咁攞野 長途機次次都嘈醒

個問題唔係佢跟規矩做，係條規矩本身有問題，如果真係人人都一件handcarry加背囊，架機跟本唔夠位裝，應該好似Ryanair咁，得plus或者加錢既人先有得放上機。

你試下撘國泰，睇下會唔會有同樣情況

咪on9啦，根本一樣會
上年搭cx去東京
red eye 去nrt 嗰程就嘈喧巴閉
後生嘅就圍威喂
老野喺度大大聲話一陣去邊到玩好
回程精彩囉
cx 其實都有限hand carry kg 同件數
見到啲港蝗喺 taxfree 買到5,6袋
嘈啲地勤我咁貴買你地國泰你竟然唔俾我帶上機？
職員話幫手改托運，佢話唔得喎我啲野好易碎架碎左你負責？

由於回程班機經停台北
全機人要落一落
見到啲人一樣塞到滿曬，明顯高過cx 個規矩

我通常上機前都拎好曬出黎
試過見過班人班機都未飛
就拎左幾次野
又放上去又拎落黎
有無咁撚多野拎
係咪覺得自己唔會阻到後面嘅人
情況同行到埋入閘機先拎個袋去瘋狂嘟同埋成班人一字排開企曬係度一樣

擺前面座位底咪得囉

入左境其實都係得堆垃圾買
班港蝗港媽港女港男都可以買一大堆
前世未撚買過野咁

做得出而種事嘅人都覺得自己好撚矜貴
仲叫班咁矜貴嘅人放佢地d野落地
唔屌到班空姐傻

屌班人都on99
咁撚矜貴就搭business la
隨咗搭business 之外
我搭咩cxhxciuo 都好一律擺座位底
方便又廢事煩到人
另外我自己其實真係唔覺uo 特別多閪客
我去旅行都唔少 business fsc lcc 都成日坐
視乎去邊度啦
去日本嘅特別多閪客 不論邊間公司
有時uo 多後生搭反而架機好靜

有d後生仔反而會唔好意思
但以前返工見得最多閪客多數一係上左年紀嘅女人
一係似三十出頭嘅女人
比小小錢又奄尖聲悶嫌三嫌四
有時佢地老公都係隔離話無所謂啦是但啦
個女人仲要拗到底拗到贏

好彩搭過幾次廉航都係凌晨機大部份18，22後生仔
同埋好多人都訓教
有次去台灣搭朝早機
街市咁撚樣
一家十幾口當自己屋企咁不停嘈不停叫

定個規舉,多handcarry遲上機

你睇下祖國D人幾乞兒
搭廉航衰到國際版
唔止一單半單

知你係支那人啦
乜7都拉支那講

條JR五毛第一時間踩香港人
高登時代一早話有人有組織踩香港拉埋支那講
之後一班人加埋口

即刻諗起果個FB reply既窮酸語氣

你做乜撚野啊?

班地勤都好難做
其實閘口先搵人寄艙跟本唔work
第一班大帝唔合作
第二公司要趕關門飛走

佢地唔肯寄地勤又真係未必有權唔比人上機
又要趕關門無得逐個捉
如果閘口可以擺部卡機係到逐個check收番行李錢我諗無人敢帶
但現實係飛遲少少比機場罰錢仲甘

所以一個地方d人唔識自律的話
跟本無得搞

扮hand carry 但超重都見過唔少，成日坐飛機都有咁既人

唔關搭咩機事，香港人就係cheap
marco polo club個侯機室入面搭商務果班一樣閪

搭廉航預左啦
咁多意見轉第二間搭business class

其實鬼佬都係咁

不過香港人閪都係冇可否認嘅事實

睇班on9係快運Facebook 嘅on9嘢

就唔想同呢班on9一齊坐喇

見到個日本空姐起閘口逐個問寄倉咁慘

唯有幫下手

外國既廉航好多話唔俾就俾，地勤企硬，公司肯支持，一定得，係公司肯唔肯做姐

垃圾缺德港人！仲有架機未準備開門，機尾啲人已經行咗上黎排隊，塞住晒條走廊，變相中間啲人要排最後，我吊

你做乜𨳊野啊?

係香港真係好少見到做服務業ge公司係有腰骨撐員工
多的是咩都推你去死投訴就入硬你
轉過頭又繼續屌你做唔足
Fb留言果個r乞衣飛大種乞衣都無事
公司點會支持

手提行李唔係有限制嘅咩？

去日本永遠唔搭e間垃圾，費是貪平貪出禍
貴少少搭香草，桃子都少出事，冇咁嬲

樓主出post小鳩人有手提行李，講完自己其實都係有行李只係遲上機+無買行李無位擺要擺機尾嬲嬲豬

我上個月尾坐hxexpress日本返香港。啲日本空姐真係一個個捉一人一袋加一個行里我見到有人要即時存行里唔比拎上機但係就唔知洗唔洗比錢。

唔洗 所以想慳錢可以入到閘先寄

唔係洗講咩，去泳池d 櫈一鳩放張毛巾去霸位

有d香港人唔願接受現實
覺得只係廉航先會係咁
真係好無知

搭親UO前面條友一定較低個椅背

我坐 cx 出 trip 去上海，咪一樣有閪香港人

其他無

長途好合理，但短程一兩個鐘都要較後d係咪傷殘長期病？
見前邊一較我頂撚實佢，試下同我講囉叫我唔好定住囉

上次搭SQ無呢啲問題
個個都好自律，FA態度又好

暑假一家3囗去日本搭cx
起碼比UO貴幾千係肉痛
不過試過一次，由早機變下午機
唔想再試收到 uo 延遲email果下感覺

uo俾d crew捉handcarry 超重
大把錢收啦

Jal 部分航班去東京時間ok ,可以一戰，而且呢一兩年機票仲會平過ana

Ana時間就好撚差，唔係太適合香港人搭，不過坐得舒服過jal

正常，窮人無教養

你搭國泰唔會點見到呢個問題

uo 真係好多西客..
去到機場掃貨, 買到幾個袋..
攞晒幾個行李位.
重要吊人唔早 d 上機霸位..

根本就超晒, 人地有限 size,
佢地根本要寄倉, 好心就自律 d.

business class 或 cx 都有西客,
西起上黎, 重衰過 uo 班人..

但人數上, 一定少過 uo

uo 就係 集中 cheap 無錢又要玩個班人,
特別多西客, 回程一定要早上班..

咁你又搭

仲有個件日韓貴過100唔洗諗既大種乞兒

外國人先鍾意帶手提喼上機
去機場離境大堂10個拖喼過關8個係外國人
上個月係日本返黎先見到有日本人一家5口每人一隻19吋+個背囊
我自己就鍾意清空個背囊入到去免稅買酒放櫈底
托上去都嫌麻煩

我好憎蝗蟈快運，都想佢收皮
但同意你所講，呢班L人唔會消失

我係顧客，你收得我錢就......

連登style

連燈仔90後多定90前多?
好多公德post連燈仔都係企自私L果邊喎

通常放椅底 唔洗同人爭

貴少少不如搭返非廉航啦

時間上，你要早機6:00-8:00
我見UO 同CX多
今年暑假去日本搭CX早上8時多機

坐廉航賤過狗

香草出事重多過UO
成日聽JW300 cut左之後成班人係機場白等足一日

ANA 去東京都有821／822，仲要羽田

你要早機，UO時間一定好過香草

齊心 笑撚死人

搭hkexpress真係自己攞黎賤

唔好介意我咁講，根本坐廉航好多都自私
有次係架仔整到人又唔道歉
D鬼嘅擺到閪咁，博你唔敢郁佢d野
港狗都係衰果幾味

根本唔可以一概而論

唯一你可以一係唔撘LCC（傳統airline都有機會撞閪人），一係你就挺起身躺屌鳩佢地

見得太多次

自己嘅handcarry永遠唔係擺係自己頭頂個位

班窮撚唔洗去日本旅行呀？

正解
搭國泰一樣有班自以為畀咗錢
就要有呢樣果樣服務嘅西人

坐完Jetstar之後真係唔想再坐HK Express

其實樂桃 Jetstar 平過hkexpress 喎

但正所謂西客周圍都有
上次坐樂桃一樣都係有果堆廣東話西客
d 空姐講蝗語屌鳩佢地

中国香港人係好自私

之前去澳洲坐佢地內陸LCC (Jetstar)
其實情況同坐hkexpress 真係差唔多
又係隊爆晒個行李架

一講到錢就應該全球人類都會變左自私撚

香草個朵爛撚到無人搭
遲下比樂桃食埋

有漏洞用盡，有著數拎盡，要收費就縮手

無以上特質，點做香港人啊?
#獅子山精神之一

其實我到而家都未搞清楚上面果一格係咪指定比返對下果個位嘅乘客擺嘢

有冇人解答吓？

投訴又係香港文化之一

對方唔包容啊

唔係, 係共用嘅
因為某d 行數行李架會比航空公司拎來放野
甚至設計上會無行李架, eg 因航 A350

做得好

多幾個係咁就無樓主呢啲post

其實如果大家跟返規矩咁一個行李+手提袋既
應該大家都有位放

但成日見d人一個兩三個大型袋咁上機都知仆街

香港人係自私民族是常識
之前沙士金融風暴有咩大鑊嘢
一覽無遺
好期待下一次香港人仆街
人踩人

香草個名同垃圾真係無分別

咁其實樓豬冇乜野好屌
下次想放行李係頭頂就早d排隊

UO上次十一瘋狂cut 機都怕怕
淡季搭因般日航ANA價錢同UO加行李差唔多

但之後UO準時左好多
以前622例遲30分鐘，預左落地唔洗趕京急
但而家會早到

咁日本個機場啲野又平又齊，好難唔係機場買手信架喎

唔關係咪UO老母事啦
日本飛香港邊一間地勤都係嚴
主要問題好撚多香港人都唔守規矩
一個Hand Carry+一個隨身袋
唔理你Hand Carry係咪打爆7KG
一個就係一個

但每次好多香港都係帶二三四五個
入到禁區重要買...好似前世未買過嘢咁

其實間間航空公司都預鬆咗個飛行時間

UO日本ANA做地勤，唔嚴都難

唔自私 樓價都唔會只升不跌，公屋又起得慢比人住，又限你搵幾多唔比人住，到最後大陸人南亞住哂公屋

真心間公司執得唔嚴農慣晒理賤種客
次次都見啲賤客成個洗衣機咁大口gip都上到handcarry
睇下人地ryanair個啲，你多1cm都屌到你仆街

有時機肚有Cargo
除非想超重墜機
如果唔係有機Cut你寄艙

寄倉爛行李咪claim返航空公司
嗰次UO掟爛我件寄倉行李我都claim到

我對上一次坐hx
差唔多最後先上機 上到機都差唔多坐滿
我果個位又係有成家人一早爆左個overhead bin
我同佢地講想擺野 佢地扮聽唔到
空姐行過見到幫我口佢地又淨係問d野係邊個既 冇人應就當冇左回事
之後我一野將佢地d手信推埋一邊 放個旅行袋上去
推果陣聽到佢d手信有威化餅聲 真係好爽

正路做法

叻仔， 對付香港人唔使客氣

啲啊叔會除鞋long 上黎

外國唔少人飛得密
單計美國Domestic密過巴士
未必需要寄艙

Thanks
客郁手好過我地郁手
唔該哂

之前KIX Jetstar/MM
FUK UO老母都係一樣咁嚴

架機都就推出去
我廢事煩 又唔想cabin crew難做
最重要係佢地理虧

利申 我得一個背囊同一個旅行袋 背囊已放地下

不過搭過FSC就好難返轉頭搭LCC
頭兩次飛去日本都係搭UO，心諗幾個鐘頭當搭直通巴算數
但係程機四個鐘乜都冇得做啊真係幾悶下

去完日本返嚟之後隔咗一個月搭因航去新加坡
雖然話就話因航姐，但係服務都OK嘅
有飛機餐有電視睇時間都好快過

所以之後我都開始盡量唔搭LCC
嚟緊日本諗住都係因航日航ANA㗎啦
反正淡季價錢同UO差唔多

講真 機入面多你幾個啲咁既客真係好做好撚多

其實問下各界 CS/零售，最閪嘅真係香港人！
大陸人：好多都見識少，但講都肯聽！
鬼佬：靴咁大個鼻，事事要求公平！
猶太佬：唔會理你感受，要乜都要即刻有！
印度人：陰陰濕濕咁陰你攞著數！好鍾意叫免費酒！
日本人：唔聲唔聲，你有錯唔會即場爆！但過兩個星期。你就會收到信 port 爆你！
韓國人：講韓文嘅大陸人！
香港人：驚死執輸！人有我又要有！最叻就叫你經理出嚟挖 coupon!

閪就真係閪
但至少唔會隨街便溺 係商場眾目睽睽之下痾屎

UO嗰班生番嚟

廉航機冇飛機餐食，記得食左先上機。
佢地會係飛機度sale d野食/免稅品/交通套票
假設你上機前買左野飲，記得擺入袋啦
佢而家限左一個hand carry加一個手袋先上得
你check in前佢會叫你擺上去check下你個hand carry幾重，手袋幾重，再貼label（類似係approved 個d），你先上到

利申：上次係由大阪返香港

其實坐咁多次UO都無囉過條label帶

拎過一次

一個人又去得果2-3日
無咩需要有條label帶

不過佢d時間幾乎就哂日本人 ，靚時間真係少，同埋佢國際線焗住你要係東京轉機

屌你咪放野飲落袋，上次搭有個港女放左個水樽上去，部機一加壓即刻變水濂洞

咁唔係個水樽問題
係個港女無鎖實姐

有得選擇時都未必揀老母
特別有個廚叉呢間嘢做爛市
如果要寄艙老母Mega sale點貴過廚叉sale

不過我想講好多港豬唔會理
二千幾三千買廉航一樣照畀錢
因為以為廉航一定最平

On撚9
我頭頂就我放番自己野架啦，你唔夠位放0的係度無問題，放曬我實拎開
除非係有禮貌同特別需要，唔係既收皮啦

我去程都過30kg

搬屋？

當去日本頭30kg係抵屌
之後如果超廿kg其實可以去郵局寄140size箱
同超重比既錢差唔多 但仲送上門唔洗自己搬
普通空郵5日內到
最快試過3日

頭頂就放番自己個件，比人無禮霸曬就屌柒佢或者推開佢就得

之前坐過一次好彩搵人check左loading無乜人，上機去左最後個排打橫訓

最勁果次80kg
平時都60以上
冇試過cut

啱呀
我細妹話去泡菜，我叫佢格下價先
但係佢轉個頭已經買咗UO

帶野去比日本個fd

但其他巴打話頭頂個位係公用
冇指定係比對下果個位嘅乘客架喎

其實唔關係咪uo事
每個人入禁區前都係一個喼+半個喼size既袋+ 一袋仔食物係唔計hand carry
所以架機係一撚定唔夠位擺
啲鬼佬拎得仲多

如果一人一個Handcarry+隨身袋
Handcarry放上面隨身袋放前面凳底
正常應該夠嘅

但理想與現實

去到閘口見到咁多袋 啲airline可以offload個客
不過除非寄艙喼 如果唔係佢地都廢事理

上次去越南有個香港屌冇位狂隊落人地個袋壓偏佢 兩個香港人互屌，空姐叫佢放後面又唔聽，最後個鬼佬出黎屌鳩個廢佬先死死氣去最後放行李

回程通常好嚴
因為班仆街真係好過分

俾狗搭既係咁

飛機面世咁耐，好多人行李都唔識放
打平放多多位都唔夠
又唔想人責你個喼
正常係棟起放
起碼放到五六個handcarry
d 濕鳩袋就放凳底

搭巴士放行李已經知啦，一個匣打橫放左霸住成3個匣位，貪方便都唔放好d

國泰表示支持

唔洗上飛機
機場巴已經係啦
個個打橫放屌老母呀

其實擺行李果到預係一人一個位
如果d仆街擺左你個位 你可以叫空姐過黎

點止頭頂個compartment 丫
佢地老母個閪咪又係公用，無指定比邊個用

諗起就嬲 明明個位就分曬每一排用頭頂果格 但比人擺滿曬 我嬲到想拎撚曬啲野落黎 但比男朋友話算啦 嬲到我 明明係佢地唔岩
根本就唔係坐Hong Kong express嘅問題 而係無論坐乜都唔可以咁樣

正常都攞返落黎，怕佢有牙，果格正常下邊會寫埋邊幾個坐位。大家都係比錢買位，點解你可以用埋我個頭頂位。
佢敢出聲，未叫佢服警囉。睇下佢敢唔敢遲飛。

吾係有size限制咩

吾你老母

垃圾正字撚

幫你老母執骨啦仲講

多謝關心 我老母無呢個需要

仲唔包實啲d 骨灰周圍飛就唔好

你食完屎黎？

搭過兩次廉航決定以後唔搭
d位又細坐又辛苦
去日本成三個鐘好似比人打完一身咁
除非機程少過兩鐘
唔係真係唔搭

你老母啲灰比狗屌完黎

peach 啲人話好差
其實我覺得幾好
佢啲坐位全部偷薄左 , leg room 唔算太細

多9謝你答我
希望你會刷牙同去醫院check check 事關d屎又臭又多菌

UO唔可以執柒左佢
唔係搵邊個幫手壓低 FSC 機票價錢

peach肯定好過hkexpress
hkexpress真係食屎大 服務又差 依樣最撚火 班空姐已經唔洗送餐 都唔知閪乜鳩
仲有乘客又特別西 成機都係廢老廢中團 坐位又差 以為自己坐緊巴士 連空氣都焗撚都仆街
人生唯一一次廉航就係UO+peach 後者起碼坐得舒服 服務態度好極多
坐過果次之後發誓以後唔會再坐廉航
去台灣+日本 俾多少少錢坐港航已經正常好多 飛歐洲就坐番因航/外國公司

UO快撚啲執柒左佢呀屌你老母

好重怨氣

我估UO 非日本線會好啲

係 坐過東京同台中
多過4個鐘坐廉航係好辛苦

唔明 你啲行李可以擺上去 人地啲hand carry就唔得？

[[img]y[/img]kquote][[img]圖片網址 [/img]iuquote]引用[/quote][/quote]eije[url]ueukell[/url]klolu

講真一開頭都唔明點解hkexpress啲職員特別閪，自從上次係日本返嚟香港之後就明哂

話說嗰次我同班frd幾乎係最遲先上飛機嗰批（其實我地好早到咗，但途中因為離隊去咗廁所所以就要再重新排），上到去我地個位啲compartment嘅空位已經畀人放哂咁濟，其中有一件係個細細哋嘅紙袋，咁我同我班frd啲背囊咁大件，梗係要擺上去啦，咁個空姐咪叫個物主攞返嗰袋嘢落嚟

點知嗰個男人就即刻屌哂鬼，質問個空姐點解一定要佢讓我地 大佬，你個紙袋一睇就知擺喺你腳前面啲空位都得啦 同佢同行個死肥婆仲要加埋把嘴入嚟屌埋一份，話咩唔公平，點解淨係叫佢地攞落嚟唔叫其他人

屌你咩，你地四個人定五個人都擺撚哂你地最大件啲handcarry上去啦，而家叫你攞返個紙袋落嚟仲好意思講唔公平

最後個空姐好冷靜咁用哂公司教嗰套官腔去勸佢佢先面懵懵咁攞返佢袋落嚟

香港人高質？邊忽呀睇過

利申：土生土長香港人

好多人入到禁區狂買野，上到機霸埋人地擺野個位架
呢個問題唔止廉航，只要係有香港人同埋日本回程嘅機就會出現

啲人乜L都係唔係放晒上去
點解呢
因為佢哋怕放地下污糟
所以連要拎嚟用啲嘢都放埋上去
寧願之後喺你隔離行嚟行去又拎又放

你咪又係有hand carry
你放唔到=其他人自私

關西機場去香港班班機都成廿幾個香蕉蛋糕/白之戀人紙袋，真係咁好食？

有咩分別？

廉航不嬲有呢個問題 無論係邊

都係見人買佢就買黎派街坊話自己去左日本

老實講佢最平個個plan都好似加200就可以有寄倉 本身撘廉航我覺得無咩問題，但係為個幾百蚊搞到咁真係唔要得 大佬呀計麻寄倉都仲要平普通公司一半 咁都要算死草 真係只會係人嘅問題

日本上過最唔想收手信頭十位
你覺得呢

Peach 服務係幾好
佢值得一提係機內廣播係日文+廣東話
Jetstar Japan 係日文+蝗語

但kix T2 不了
鐵皮屋+ 冬天行出停機坪上機

但d 客繼續都係果班西香港人，佢地行為其實同UO 無分別
仲要peach hand carry 係10kg, 變相更加多人帶喼更加爆

咪on9
先到先得
無位就擺前d or 後d

亞洲廉航 不了

其實大跌日本手信優品360 都有得賣, 唔明啲人抬返黎做乜

*部

橙色機場巴車長已經口屌夜屌啦，
你唔上架就唔開車

咪即係你運埋去機場
啲貨遲幾班機上

我就係

先到先得

唔搭廉航

坐得hkexpress都係貪平嫁啦 你要佢加錢寄倉？ 咪傻啦死窮撚

唔洗放大廉航講真好多港人搭飛機個禮儀根本好垃圾，講真有時衰過支狗，香港人慣左由細到大俾人灌輸洗得錢=大爺，支狗反而未必有咁既心態，你以為國泰果啲會冇呢個問題咩 睇下地勤/空姐secrets就明

急要先寄機場自己帶返去
一箱都係¥2000左右

睇香港人係機場pack箱真係好治癒

真係uo最多呢個問題
搭其他機，通常行李都放到係自己頭頂。
搭uo，要左搵右搵搵位攝

不如你睇下hx同uo嘅航點有邊度再講好無?

uo一樣上到
你唔超重唔過size就冇問題

但係坐CX都試過頭頂無位放行李

唔想睇 cx囉 點都有非廉航公司飛掛 講到尾咪又係窮

搭邊間其實睇時間多過價錢
例如飛大阪、福岡UO嘅時間係好靚
相反hx飛大阪時間勁垃圾

MM d位出名窄
咁多間廉航入面最窄
搭過一次之後都係不了
雖然空姐係幾正

唔明點解仲有人應果兩件五毛
頭幾頁已經出嚟想帶風向

有飛機餐有電視 而家自己放兩套戲入部pad度上機睇咪一樣
飛機餐屎一樣食唔食都罷啦
都係睇邊間時間啱就搭邊間

Peach比其他幾間多行位
Leg room一定係最窄

咪又係同UO一樣30roll x 6seats
何來多行位？

去親日本都係坐cx 凌晨去，晚機返，多數走背囊塞爆加一大袋免稅店買既手信，最多試過放前/後一個位，早兩個月坐維珍過英國位又闊，服務又好，對比廉航又唔係貴好多，去玩點解要委屈自己

我唔知係咪個椅背少野 , 或者香港人中意塞野落去

hkexpress 係頂背啲 uo 成日有野"梗腳" mn 可能得幾張紙 好啲

98 蚊機票冇得比 何不食肉糜

Hkexpress Jetstar 椅背太薄
後面條仆街一頂背就un 到

唔係喎,上次坐真係特別窄
唔通我睇錯?

農曆新年坐ANA去日本
d客真係高質好多

所以宜家佢地會入去前睇你拎幾多野上機
太多就會叫你加錢 (唔比用卡只可以比當地貨幣) 變寄行李
上次係北海道望到兩個阿蟬比人係閘口夾番出黎
心都涼撚哂

咪又係出到去
成班嘈喧巴閉
影衰晒果班.....

坐得廉航就預咗同班低端人口一齊坐
所以我從來不坐廉航

頂格冇mark位的
你坐位就有，明白未？

你答hkexpress係聚集左最低質素既旅客，梗係啦

咁係咪果D話要攞走人地件行李放自己果件上去嘅巴打係戇鳩仔
冇位擺只怪自己唔一早走去排隊上機?

香港地窮閪係咁撚折墮， 你想舒服唔洗迫咪比多d 錢囉。 樓主你同果班人都係差唔多level, 唔好講到自己高級d

你無睇錯, 佢個椅背特別厚
legroom 係咁多間LCC 最窄

但又唔係真係坐唔到人, 大約同狗巴差唔多